Asso生活好苦悶

識到一咋hi bye friend ，全部仔，無女approach

每日返學放學溫書，同中同又無咩聯絡，whatsapp又無乜

人搵我吹水。

唉，開完post又開始我既摺毒生涯，多謝咁多位入來聽我

吐下苦水。

利申：自知後門狗sorry先

同感 放左學就唔會再有任何交集既同學

比你上到岸入大學都係咁上下
習慣下